似連登嘅外國forum

高/連登式假膠、恥笑、接龍、改圖、錯字、扮gay
外國forum有冇呢啲
佢哋又有咩特別文化兩登冇

Reddit咁多sub-reddit應該多少都有樓主講嘅嘢 但係未必會咁active

英文差 少上reddit
我估外國應該少啲扮gay？
始終真gay比香港普及好多

Reddit 啲中等size嘅sub都active過連登

都係嘅 不過有時搵到自己好感興趣嘅sub 但係得幾百個人 我會好傷心

咁大部份sub都唔會對英文能力要求好高嘅 而且睇吓睇吓就會越嚟越好

至於扮gay我就唔清楚 不過我唔多見

一定有
無聊野係人都鍾意做

4chan

點睇香港得兩登會咁玩
有時搵嘢 唔小心click入discuss
嘩屌你老母 尷尬到

啲英文係咪都冷冰冰咁
唔係好分到假膠同真心

咪玩啦
連登咁低質

最主要睇你上咩sub 有啲真係好認真好學術 有啲比較輕鬆搞笑嘅就多假膠 我都答唔到你好多

r/dankmeme 啲內容仲 edgy 過連登好多，大把人扮假膠 post on9 嘢 不過主要圍繞 memes 同美國人先明嘅 inner jokes

Reddit gay joke都唔少
r/SuddenlyGay

呢d sub年齡層12-20
絕大部分假膠sub到最後都係引哂d真心膠出黎

我Reddit 得 4 Karma

追開呢啲，有冇其他推薦？